電鋸人仲好睇過巨人

想知點解自己睇 唔會劇透 因為真係好撚正

仲？
講到電鋸人好廢咁

咁好多人都覺得巨人好睇 我都覺得好正 但一山還有一山高

手機俠好睇好多

完爆巨人啦
計埋結局比都唔好拎嚟比，影衰電鋸人，侮辱咗藤本

格里沙攬住個將來會食父弒母既仔，同佢講你是自由的，好撚諷刺

電鋸人都未正式完咁快吹奏定先,你唔怕又燈死一套好作品

創蛇都幾風趣幽默下

藤本屌打

又要燈

炎拳劇情精彩過清梳man

不過清梳man 夠搞笑

slip 之惡魔

巨人爛尾 鋼鍊最多都係佳作